［認真］咪撚再圍爐打飛機，咁多位手足唔該盡力做好每一區8.18文書工作

我知大家好攰，
但今日民陣上訴失敗，
只係批准我哋係維多利亞公園集會，
唯一嘅辦法就係叫多啲人去，
塞爆佢，令佢倒灌出去，
咁樣先可以令民陣能夠有條件即時司法覆核成功。
唔該大家幫手係自己個區做多啲文書工作宣傳，
盡量拉多啲街坊出席！

大家記唔記得7月21號嘅遊行點解咁少人？
就係因為大家都以為會有好多人出嚟，
於是地區文宣做少咗，
所以我哋今次唔可以再係咁！
唔好怕麻煩，
唔好怕辛苦，
聽晚麻煩大家係自己區度谷爆佢！

我哋呢一刻，已經唔輸得！